其實歐美班手機鱔稿手幫華為維穩可以理解

呢班手機鱔稿手接觸唔到中情局等deep state官員, 唔知道國家級機密, 咁咪唔知道中國係背後做撚過d咩仆街野囉, 例如支援伊朗北韓打鳩美國
相信一個真。美國人，包括ｄ手機鱔稿手，一做撚左總統，簽完保密承諾再睇完國家級機密情報之後都會１８０度由奶華為變屌華為